FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (128) EA Futmas 終極反cup

因應近期大量巴打報告被人hack acc偷coin賣隊，建議大家開返雙重認證

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

新post lm

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

入場4231
Dalglish CAM
如果upgrad有無好選擇 ?
2.4m budget

上個post位巴打喺咪度
我反而想知你點打ultimate
呢個難度對面用銅人+outfield人打龍都輕鬆贏到我
你係可以每場贏到ultimate？

加返predict會好少少

Zidane個Volley任 係咪一定要zidane入？ 我係sb入咗冇計我 自己R3 tick起個波抽 唔算？

Sor

Predict!

King Kenny

古烈治係咪咩version都勁到傻

有迪比亞路 我一定狗沖 19用過番唔到轉頭

屌你出齊晒bicycle kick都唔係花式射

唔係
Bb廢

徳丙球王Zirkzee
同拜仁全隊紅線

Futmas ssk打左兩場wl
效果顯著
傳波好左但只限放心搓波，唔會放直線或長波
迫、行、搶、截、剷、篤、頂全部屬上乘
仲打one two入禁區入左球怒ban單刀

結論:有錢人覺得Gaddis 好食，窮人笑佢on9明明自己煮都差唔幾仲大份d，最後有錢人日日食，窮人生日升識求婚先去食。

No
有無齊佢要嘅人

收25萬coins pm

So9應該唔貴 買黎儲下
大獎應該賓爺

睇中blanc

希望Zirkzee有
歷史上第一張同全部現實隊友紅線嘅inform

4321好撚好玩 場場開大

今個星期出左prime icon難打左好多
隻施舟無限吸波又識截波

連登各大高手打哂未
驚撞到

係時候要賣黎套現了

15球low driven究竟要玩咩mode先計

想要Zidane, 但冇...

收coins pmpm

開Game到依家都唔識用SSk 又唔用Son
隻Ssk 係咪skip得...

整左隊二隊

我一場波係咪都L2+射就解左

ZIDANE今年估計可以入到爆機隊 見打比場拎佢頂偉拉
邊會咁快比你用到

做左聖誕質素高 大量硬吹肥料
最後用左30k搞店

有呀三個西甲
btw我再打多場得了

Sam哥今晚打

成日都有ea send黎既sms 係俄文 d死俄仔hacker cls

要放IF小花 IF文尼換 88 son同RTTF dembele, 下星期去旅行1月先番，依家到TOTY 中間呢d卡係咪跌大機會過升？係既話放左兩張卡先，番黎先買野

Cash is king呢啲卡買賣都虧tax

無啦啦 冇乜可能升

啲左翼塞車

見到有杜格利殊都知係假啦

Draft有prime Zidane

夾硬整黎玩

無計份人花心除左屁包之外其他好想輪流試

你去旅行前應該等升左少少賣左先好啲
返黎再睇有咩新卡想玩

對Ultimate 廿幾shooting d 遠射 都射到bang bang聲

隻kent真係必做 性價比爆炸

CAM 用開baby Dalglish前插
但近排用費明普金 手感幾好 有傳有射 有身位

有無啲類近既icon upgrade ?
2-2.4m budget

好

個人覺得g2同g3個分別在穩定
基本上你穩定d g2唔難上

Sandro正wo strong link Allan

整ssk 定係買隻rttf allan 好

有賓爺otw 等升rate

fifa依家半價
但其實fifa買數位版係咪好on9 年年出新

買實體又有咩分別

放coins $7/10k
包卡包稅

巴打有冇中島翔哉食評

好靈活 但30幾萬就唔好整喇

應該要出明奴hero啦

原來已經升到咁貴

數位版可唔可以share俾人玩

我諗係因為另一隻先升價

可
利申 pre order share

Push

唔同type

Allan啦

隻左閘好難奴

出局先買未遲

嚟緊幾個月都唔喺香港
得少少時間打機
睇嚟過埋toty要棄驚了

係

2月19 第一場

Allan ，唔會後悔

In game陣，本身用緊普巴+auba，轉用摩迪+電話係咪downgrade

如果冬季真係轉會去Psg

去exchange?

futmas roussillon勁唔勁得過普金f.mendy?

到時可能棄左驚了
要買都可呢兩個星期買 一陣轉左去巴黎就唔使買了

我指roussillon

今個星期叫做upgrade左小小個陣
突破左頭兩次嘅13w
又係最後一場差一勝衝上一級
但輸12碼

ssk一定屌打哥狗入到隊而又多untrade係可以考慮

其實G3 人都分兩種
一種係20場內已經攪掂但無時間打埋佢
另一種係死打爛打接近30場先G3

基本上前者的人較多

多硬吹就做 同埋哥狗踢唔足全場 晒換人名額

Middle Socrates 好似無乜人用
但我見stat除左balance之外都唔差

以家成日差final pass
Dalglish + butra passing都好差

今晚mendy+熱山
d肥係咪會更加火箭

上年用過Socrates
帶唔到波+有啲鈍
不過射波好勁

唔好咁老定
唔知點解Feel到ea會撚狗唔出mendy

係咪真係出vidal嫁

91 鬍鬚佬

係 唔出就慘了

睇埋今晚先，出mendy 就唔奴啦

10wins

希望佢唔好出熱山
如果唔係我又迫住做
有愛

Socrates ?

我德甲隊

杜sir出icon swap睇黎打埋今週要賣黎避險喎

ST位喊包轉左屁馬好似冇咁順
試多幾日唔得
入番喊包算

Yes..or mid 細哨

perfect link ssk

Kent 仔 sub 上黎好 x 柒勁

快到對面追唔到, 仲要有 85 finishing

玩左幾場尾段爆到對面扑街

依家變左第一愛將

strong link

Totynominee包皮 左翼屁馬 幾好

我其實都發揮唔到杜sir既靈活
不停玩彈彈波

想問下LW包皮好啲定ST好啲

個gp 西到

91果隻好正

有無人覺得好撚中二

Untrade

普金同黑卡比呢，我見個價差少少

Predict嚟

尼馬勁好多
禁區邊可以左右腳健康射
好多波喊包唔入 轉用尼馬都入
喊包係快同大隻少少

就算真 奴得黎都二月

不過杜sir唔知點解有時啲射波都幾唔穩定
有時空晒會射左唔知去邊，屁隻5星腳穩定好多

左翼要擺屁馬，所以喊包平，用落黑卡同普金都差幾遠

今個禮拜14/15
用緊rttf allan 本身有d動搖想轉sissoko 都係唔好了

其實第一次icon swap
有邊幾張meta 卡

rio butragueno pirlo hagi

得rio，辛隊都ok
布達唔太算

KoB的閃光

Allan有埋4星sm差好遠

好好笑

butra 算啦 五星腳 靈活

btw nesta 係咪頓？
robertp carlos 又點？

啱
我都用緊allan果斷放棄ssk

我估佢今個SEASON 應該唔會出住
下個月先出 奴埋都3月

布達 3星sm始終都係爭咁啲
Nesta唔得啦
Carlos應該ok勁但換rio抵好多

有無話幾時出張圖講有邊啲球員？

好似話26號晚就出啦

二隊勁過我一隊

請問如果一定要2揀1既話 84ssk定kante?

好撚正 ssk潮文

唔知大家有無聽過”豆”住中場

拉

佼佼者
佐仔

經典
Pirlo

十八般防守技

又話會rttf 第二波。。。。。

屌隻聖誕福食完deadeye
隻左腳感覺係同4星腳無乜分別
同埋右腳啲健康射好易入

正常會
係唔知幾時

岩岩試左5場 SSK WL，純防中一流，用過RTTF allan （86果陣）,SIF NGL, 保球皇, 鬼明奴, bb 古。佢截波真係icon級，好多用上面其他人截唔到既波佢都截到。唔好講笑有上集岩岩上偉拉果種感覺。不過進攻就唔好預佢，要有意識用邊隻cdm後上。我依家用佢拍鬼明奴開心使用中

有冇人覺得隻bolasie用落手好撚廢好慢咁 食左狙擊手都係好鈍

辛隊唔算啦
嚴格黎講得rio
多數換得辛隊嘅都係唔想換rio
求其換隻冇咁失禮算數

因為高
你用慣矮仔嘅話一定唔識用
利申 唔識

我換左dejong + SSK，俾dejong default setting，留ssk stay back

平時用開矮仔 所以棄左 用返bernard算

死 打wl升rank團火冇左

「...Ssk內力渾圓綿厚，透過手制傳到Sam gor手中，源源不絕。Sam gor暗忤:『只內力純厚之處，顯然世上只有我、古、韋才有。想不到ssk84 rating竟有如此修為。』...」

有冇人覺得futmas ssk玩落同普金唔係差好遠

SSK 那兩粒軟綿綿既綿花糖....

Ssk嬌喘一聲倒在外賣仔嘅懷裡，喺呢個時候，ssk眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開

Bernard真係好撚勁
一攻唔入擺佢打st成日救世界

Agger 可能真係得傳波好左（心理作用）

打曬30埸？

SSK:你老母邊個粒lin呀

奴完

Rio 都唔得啦
準備儲錢買prime

想汁下d位 （除左lm 想換走埋lucas同基拿比）但又諗唔到可以換咩人

用開普金ssk既傳波已經慣咗會好小心 唔會點傳冒險波 其他野能力似乎分別不大

點會唔得
有排用

屁馬

SSK:捉緊我，我體內渾身是勁，感受我前所未有的足球暢快。40吋長腿，六舊大腹肌，84Rate既數值，香腿的味道。

咩叫健康射??

Prime 個隻先係end game 級
當然Sam 哥技術搭救應該唔駛換

Gay post

那有錢
窮撚依隻應該一直落去都唔會換

少年你太年輕了

R1+shot

個個都同我諗到同一個畫面

有錢都up其他位先
Rio依個位真係唔會點郁

我打4231, 俾84 ssk 食powerhouse 效果好似仲好

我都奴左，但係如果今晚出Mendy，呢條友又冇乜機會用

Prime 個隻唔貴，上集個個pro 都用
上年150萬以下，今年希望差唔多

有1.5m我係都賣加連查換隻cruyff返嚟先啦

冇咩錢 用住班立特先 但我諗緊真係出聖誕沙基利 會唔會好得過基那比

想用隻Ssk打box to box 食咩chem好

Bolasie好正 食到身位又5* sm

Bb dalglish唔可以打cam ,一係轉mid ,一係轉bb del p

手足做咩咁睇唔開

Prime好貴

無人mark都可以推到一大段路

想試cruff但要賣隊先買到

正常，特別係icon , 玩ut嘅最主要目的

想試下

睇你個名就知你鐘意大隻仔

進攻太廢 box to box 應該廢過用sif 尼恩

想問下用邊個 個窿可以用咩好定轉下咩陣

上好啲 但你budget係咩 見你問左幾次

包皮

垃圾SER 想點

如果300k-500k?

有諗過不過冇錢

有冇人玩過派路 好唔好玩

笑撚到gap gap聲金庸小說咁

咁你要講低幾多筆直先得架

轉433換dembele唔要基沙文加個左翼得唔得
勁既300-500k好似無cam

EA究竟係咪set左野你平時咩rank就點都係嗰個rank
由一開皮到而家都係20w...
上星期衝E3嗰陣連輸4場...22w完
今星期開個頭勁差12g先得7w
諗住炸炸臨14W收皮算
而家17w剩5
應該都係20完

Finesse shot? 😂Cls 睇死人

如果EA肯減稅就好，d百幾萬既卡真係好皇稅

佢減點cap水
仲益左你班人過coins

Ea自己做埋課金課coins有無得諗

所以唔係早幾集開始先有tax呢樣野咩好似就係因為咁？

突登執過隊波整隻硬吹ssk既話係咪好不智
另外想問達仔張nominee卡會唔會好似totgs張卡咁成日派膠
張卡面靚過普金好多

好想入prime 車仔球員玩,但係二月啲prime應該得返6至7成價錢 仲有moment有傳隻隻icon出齊?

隻acuna好似好正

點解WL 都話search唔到對手

做80+出左張硬吹 唔差

你覺得佢地冇做
同埋你覺得收你coin錢賺得多定抽卡賺得多

rio bb 真係有排用的

想問個ser好返未

季尾先玩，今年冇左sbc，難左儲齊人

Moment 全部都有，但係時間=金錢， 早買早享受

好玩 拎來轉邊超準

等toty先入，上年toty可以用到tots出

車迷你打算玩邊隻？

Toty其實係上集最保值既卡，因為舊年冇復刻過

moment makelele, 迪西，林伯，波叔

哩到common language 來的

突然醒起一樣野
如果allan 真係轉會psg
當佢張rttf會轉做psg
但根據球例 佢好似冇得再響今個歐聯賽季幫psg上陣（？）
咁如果psg有幸晉到級
Allan張rttf有冇得加數值？

我覺得值
cruyff今集好神

我心思思想入mid波叔，德國fans,但下星期應該會再平d
唔玩 容祖兒，今年先新出

想入隻makelele同波叔
而家個陣essien kante中場掃晒

原來ben sir 2g1a
打埋wl即放張if了

已放杜sir
準備跟gakki 巴 入neymar同rrtf allan 玩下

16 勝之後連輸4場，個server 閪到，空龍都中柱，連續遇到同一個對手俾人撚，今星期又衝23失敗。

而家得返5場，已經絕望覺得應該20都上唔到，抖抖做完冬打埋佢算。

其實我只係想上一次23勝啫，次次開好個頭之後個server 就出哂事，delay，明明可以反勝又中柱

有冇高手可以教我

Online fdly

波叔好用？ 想入搭聖誕sissoko

有

essien勁， 上上落落又有遠射

唔記得不推文sor

我完全唔明點解面出skill move 可以咁順，而自己就慢拍咁

我覺得得架
我in game多數都4222/4231

想問有無weekend league 有無extend 多日

巴打我好似frd list 見過呢個陣唔知係咪你 好似同你打過pro club

唔出奇今年無玩pro club

Sor 用futbincheck隊波total~2m
想谷埋一隊 其他用untrade算

今個星期extend左多1日了

做冬食飯時間

打緊邊爐了

用住totyn dejong等toty dejong

Bb 容祖兒傳波好似麻麻地？stat好低 會唔會成日傳失波？

唔好用囉 唔用分分鐘仲好

傳波無stat講到咁差，成隻牛咁周圍撞

要賣alli同古天奴先整到聖誕ssk, 係咪好不智

呢度d 食字呀花名呀多撚到可以出精讀
呢個算易明架喇

想問多次
如果想用RTTF ALLAN+FUTMAS SSK
得300K-400K budget 可以放咩進攻人落中間位(入場轉打LM)

我只係講緊ball roll,drag back 呢d 基本野

個game play慢到呢...

慢先好踢

慢點會好踢

打possession

點會
下下都要控多腳

我慣左V92足球

阻止唔到屋企人睇葉問4
利申：免費飛

隻聖誕迪基亞廢撚到 比人一射就入
用返隻RTTF 羅里斯算

等SSK完先入番Alisson

唔係絕頂高手 or 個陣豪華到貴對面幾倍 最好要揀時間打

都唔係既，用住破產隊先囉
安達臣 普金allan

跛腳佬

劇透佢

我食手套好多神救

新手PS4上路
頂唔順PC，太寂寞

劇透左la....
佢話入場睇佢點死

pc不了

係呀，野又貴，又少人玩

futmas lw 放題陣

賣mane 入petit
ssk 不了用到悶

淨係玩 acuna kent simon 都有排玩

PS store仲要半價

成日就咁l2 射都變普通射
明明有flair

451 bolasie acuna lm lb
Sb神器

一般都星期六晚，星期日先有時間打，星期一就唔得了。

放最後500k coins，可散賣
$7/10k，包卡包稅

應該係你少上嚟啫

有冇凌晨球王時段推介？

屌d支那仔屌到又比人封7日..
下次再封係封2星期定一個月?

10點後打

你隊野咁鬼騎呢

yes

Prime Keane 好用？

6點起身打兩粒鐘
衝尾十場

Messi+bb figo定neymar+bb ronaldinho好

跛腳佬係...?

點解會有人1700buy now普金廢金英超意甲
就黎出upgrade sbc?

Kent 仔勁佢好多, 已經用開巴神果 d 高佬, 都唔覺佢快

巴西

星期日夜晚仲要凌晨最好打
係for 技術好 鐘意正常gp既玩家

如果技術一般想慢gp 搏下大霧贏高一班波既人 就anytime下晏肯撚定最閪個 gp

可能第時有人出post話好彩之前有傻仔放1700

升到改pr 賺左1m

我掉返轉
尼馬玩左100場入左175球67助
轉左喊包20場入得6球7助

星期六日下就最難打？

10點後易定難打?

Mendy 個模組大隻d 好用d

只可以話gp會順好多

Wl係咪去到24號
一場都未打

去到24號既2am

我自己個network係咁覺得 下晏次次delay 正路gp 一場射到10次以上 可以鉛到一場得2-3次機會

睇錯
24號既3pm

唔識用大隻佬硬係覺得好鈍

呢個就可以cam messi rw figo

平安夜

Bb朗癲好似都係負評多
多數都係話買條馬尾

對左場futmas ddg 真係好一般 近柱輕鬆入波

Sorry up錯圖

其實有無用家講下有咩缺點

手感呢d真係好難講
尼馬係我手上
同之前用politano 踢st差唔多

Pac

你指邊方面？人腳？

其實你睇stat都知
慢，唔算靈活，workrate差
同mid嗰隻完全兩回事

所以有1m係去咗條馬尾度

Pac 80
完

食hunter救唔救得到啲
連屁馬得佢同rivaldo

就算upgrade 法甲普金比到盡都係2000一隻 吹到改pr

咁隻villa就10chem唔到 同埋慢慢砌緊巴塞

其實d 舊potm卡 係咪唔會用得番.. 想祭左隻86 vardy佢 慳番2皮野做ssk
有無試過要potm卡黎做新sbc？

唔會用potm 卡

唔得
你知佢係r10你唔會收貨

講得啱 岩岩個gp閪撚到成場得幾腳射波
無咩事都係夜晚先打

Thanks bro

用左 有愛咪用左佢 ssk會用到end game 值

想問下一拎波再轉身嗰下sm叫咩同點出？chok到手掣爛都唔得

成日就係鉛到得太少機會既gp 尻尻下rebound deflect 輸一球 自己仲要打慢睇定黎無要快交/快射 或者摸和輸射碼

用左過百場幾唔錯
存在感高
攻防企位都好
迫搶有尼恩味
傳波穩但唔係神級

比較差係射波普通
推入禁區射還好
禁區外就

主要換黎夾link 用
冇投訴

大家d un吹勁卡會留定祭？
有隻老母紅卡雖然已經唔會用
但係唔捨得祭左佢做ssk 話曬市值都10萬

kante + ssk 帶唔到波上去

佢只係變成ssk對腳延續落去
Just do it

kante帶波勁

想問下閘set stayback唔攞嚟攻
幾多wf係咪都無所謂

FUMAS SSK 勁普金KANTE多唔多?

紅卡市值有意思咩
祭左好過管倉啦

我尋日重用左手上唯一果張紅卡做 diego carlos
以為冇撚用

如果係FUTMAS, 紅卡當到IF卡
你拎去祭SSK咪蝕, 都唔駛用IF/紅卡

同frd打frdly計唔計

Acuna j辛 rttf allan邊隻打rb好啲其他兩隻擺cdm

好似唔計...我fd叫我咪晒佢時間
叫我上網搵人做

而家想入neymar普金係咪太遲

打左兩年pc
今年都轉左黎ps4玩

acuna

點解 而家好低價喇啵

基士文
不過我未試過用佢打lm

今次計
Fced

唔駛搞咁多野 今集花式射門係有問題 要好巧合先真係會出現個“花式” 但就算個動作只係普通射其實都會計 總之撳住l2直至入波前都唔好放手

一定值啦 反正d卡玩得大半年

個射係L1-R1射？

夾硬用
果陣買黎保值

你1.88走左就爽

你用Marcelo 就知關事

R3 dick波射都計
最易
其他打到下年都唔出

有無ssk + 鬼明奴

想問下 你前場 係咪用緊cruyff

唔係
未有錢

咁你係邊四隻 之前聽你講四隻5* sm

佢速度

香港都真係幾多閪人
入一兩球，就以為自己天下無敵
又full replay ，又衝鏡
之後反杯佢，又要走場
有乜為

我估應該係李華度...

不過唔好啊屌
上次swap懶奴換咗佢 好後悔

有冇人dr chok緊4crosses assist

Scoop turn?

點解又變番全部都係4格

Mendy + pk
轉
Alex sandro+carlos算唔算upgrade

定係mendy+varane好

Mendy varane

唔算

Um...對面打緊逼嘅話 你wf高傳波都穩啲嘅

英超係咪冇右翼好用

有冇做rttf 安仔？

冇 近排諗緊轉陣 法國英超冇乜勁右翼

忍唔住買沙拿st

你入夠15球叫對面走場都照計的 唔駛等完場

salah

投票有幾多人做左ssk
正=做
負=不了

入到friendly UI係揀左中右邊格

Sor 睇錯

Wf fced左唔單射波關事，所有用腳嘅都有關

自己考慮

sqb 29000應該夠e3啦

計架
係咪你個fd 唔想幫你做

乜撚frd嚟

SsK 黨 有食評未

If reus 值唔值300k
用緊普金reus 打4231(2) 入波仲多過隻92利雲
但睇落加得少少唔值

諗住換左隻neuer 去if neuer 先

In game陣，清左肥料加埋隻scream bearnard大約有600k, 巴打們覺得儲多少少griez轉mbappe定買rttf allan同otw de jong好
Btw, 屁打ST真係無得輸

食完Hunter 分別好似唔係好大，夠錢買普金，唔夠錢買88

安神

勁左好多

影子？

Totyn全部都唔抵買
除非你要張半身相
如果唔係買普金就得

Feel到閪gameplay+落後2球即刻走場打另一場好過
快快脆11w收工

我用salah 同if 馬列，一係就用英超法國人hybrid 番丹比利

我覺得買包皮先

點解維迪唔出icon 里奧就有？

當佢係唔識射波既古烈治用

用落似 mid 韋拉, 用慣大舊防中必做, 用開kante allan 順手可以唔洗做

防守一流, 55 波贏8 成

應該用佢同韋拉比

rio真人都勁好多

Salah st食咩好

好，唔該巴打，要多謝埋你介紹用屁打ST
不過隻otw de jong 因為futmas ssk跌左幾皮又係幾吸引

上年臨尾用古韋係咪應該做佢
仲1516緊
如果唔係就買rttf allan

似保球皇？又係大大隻
用緊保球皇+allan 諗緊做唔做好

Totyn dejong 性格比更高

更多巴唔係做左咩

計防守應該得韋拉 古烈治可以同佢比

A米輸5-0

保球皇全能 d, ssk 純防守一流
對cm 攻+守就唔洗做, 想純守前面攻力夠就做啦
30萬meta肉腸

用左5場feel到傳波好左 同埋進攻好過81好多

見in game stats差12點，不過平一半，都係嘅
搏佢唔會sif

你食shadow?

之前試過有啲任寫要online fdly同佢刷完無計過
今次見到寫住online就叫我唔好晒佢時間

Allan都冇佢咁勁？

響意假，阿特蘭大既攻力係好痴線
今年仲有隊拉素同佢鬥攻

Allan可以扭下波 防守就輸硬

用緊佢拍保保
保保萬能但反而存在感低
無入波無助攻，但係乜都穩陣

Sak等人撞埋黎或搶迫人一流
但交波帶波只屬黑腸級

有d掛住de jong /Allan
可能遲d飛保保

可以睇fd個陣？
想問點睇

Ssk搭哥狗係咪會好鈍
定係好過用allan

正確答案

Ssk加Allan

其實30場入面中間嗰10場係咪最難打？
次次開個頭幾好但中間10場一定食晒屎

Thx ,睇埋呢幾日出咩SBC先買

希望今年干地隊國米贏到意甲
成日都祖記好無癮

邊個陣會勁d

Ssk搭rttf kante 應該non icon 最守得

哥狗垃圾黎 真心唔掂

想問下而家係咪無左角球叫人企埋黎?

R1

版權問題未傾點or人氣問題

如果冇筆值要二揀一呢
做左ssk先?

我覺得維迪勁過里奧 出就爽了

屌 又連咗去印尼

隻ssk 我扣埋硬吹用左10萬做就覺得抵

要俾足 30萬既話我會買 allan

Ssk+鬼棉奴應該好屈？

我都想啊diu 我獌李雲迪組合

都係個句，唔該EA出番曬d 荷蘭人比holland fans 用，而家砌曬法國巴西都未有荷蘭！

如果有硬吹bb古烈係咪唔洗做，事關搭住allan都幾順

應該係想問點出

硬吹SSK 係強化咗 防守 傳波 同 速度

不過用落下 轉身依然係有啲啲慢 相比Allan 同 鬼明奴
睇你打法

更多巴點睇if varane 如果出mendy 350000抵唔抵入

你唔做mendy 又有硬吹 可以做

300K全部買卡就唔好了

佢射波都強左好多
係咪我錯覺

我都想問

炒既話不了

全年只有futmas 有指定用？
第一年玩wl

想做mendy呀都
有幾隻8987 un吹嘅 我諗要補一半到

ssk+鬼明奴就完美？

加左咁多點 硬ban唔差

佢打邊痳痳喎
cam 先至勁

紅卡高rate 一定拎去祭

我做SSK 全硬吹

Acuna有冇食評
成個po都係ssk

個驚play慢到...

紅卡84以上 真心唔建議拎去玩86+

當sbc肥料用 張張都係錢

86+都唔抽

見到呢d小學雞好呀
入波專登閪返佢佢實上頭
跟住你就易打了

喺啊 D4五場入左兩球

個個都係到討論ssk好唔好用 同邊隻CDM好
得我一個痴線佬用mcginn

打咩陣?放咩位?

Mgcin 打CM好勁

勁撚On9 衰過琴日下晝好多

呢個真喺不了 四不像

OWT De Jong用家表示
出左SSK之後張卡跌撚到戇鳩
第一手抽睇住260K -> 340K -> 160K

好飄

4321 cm stay back

明白 唔該晒更多巴

停一停 隔一陣先再打

neymar
rttf allan好fit 好啱手感
多謝gakki巴

正確D講 350K炒其他野好過

11月尾放左
美斯岀黎輪唔到佢
過多排又抖
有愛等toty算

上轉下
大部分都係位換位
算唔算upgrade

好多攻勢以前用杜sir 做唔到既
neymar做到 連喊包都激活埋
好正

Totyn升到咁 下就早左走賺少十皮都有

唔知點解覺得ea一定會撚9我地，做完ssk，聽日再出再正啲嘅

究竟做唔做acuna好

呢隊土豪見到個後備都幾搞笑

有性格到用巴西正選但個後備咁撚樣

諗唔到有咩好炒 諗緊varane perfect link會唔會爆升 上次scream pk一出 ter stergen 同semedo好似都升得幾多

mendy 85 rated squad

已做 呢隻必做 仲有得用紅卡 super sub 打box to box 幫我幾場

最慘我已經冇乜卡做遲d又出mendy

屌你老母打幾場一場中5 6次柱，完場又疾畫面

不過game play好似無乜柒

試過ssk+ 鬼明奴
結果都係轉返allan

Lingard

14w4l 食之無味棄之可惜

幾隻葡超兵團 同futmas 真係好玩

收工聽晚再算

英超無乜中堅夾de gea
反而西甲成堆勁中堅

今晚如果係熱山

我唔覺得surprise

大家請問邊個陣好D？

Butra打到Lam?

但mendy好過熱山
用ddg+mendy就要icon連

Ssk last few hrs 升到320k

呢個gem 黎
用過佢一排都幾鐘意可惜hybrid 唔到
換走佢重有d 唔捨得

我都賣mane 玩simon acuna kent

Futmas sissoko食咩chem呀各位

Laporte

Ramos

認真simon同kent勁過mane
Mane個模組好似跑得好頓咁

mcginn食咩chem?

Laporte同Ramos都頓
我另一隻係scream pique
兩隻都頓既好難搞

放kante入allan先

鬼insigne值唔值得令我上轉下？
Mane st轉Bolasie st
4231

棄game 放1.8M coins
要晒就1300蚊比晒你

有冇人識連番中亞 搞咗好耐

Futmas mendes 做唔做到Allan kante個種癲狗搶

Sam gor終於開始玩拿

我都換左呢兩隻入隊

不過不失啦我覺得，我淨係較stay forward, 打cam仲唔掂，打邊由佢做跑狗

終於做左ssk , 中場搭 rttf Allan

唔好做bolasie, 包後悔

scoop turn?
youtube有教學片

bolasie = trash

想問下去到底線小禁區傳地波係撳咩掣？
就咁撳傳定R2+傳中？
但我傳親都冇咩力

Alisson 會唔會好廢?

Ssk + allan得8chem

隻ssk真係好L勁
第一場25mins入3粒，對方即走場

我用覺得好過Mane

性價比好高

出完ssk張allan跌咗5皮

打咩位會入三粒

咩Chem

10g7w
但宜家23g都係10w
希望贏多場就唔打了

廢過totgs 達好多
等緊neto 出if

cm

唔知winter會唔會改返做1隊呢

其實2隻唔同類
加埋啱啱好

Neto NIF會唔會好用過Alisson totyn?

Prime icon d price range

15g11w
30g13w
灰到第1次冇14w

放1.8M coins $7/10k

vvd+robertson好定mendy+varane好

半斤八兩

用緊鬼綿龍+allan
我防守成日第一下出腳都截唔到
癲狗式追返去迫搶應該更適合
決定唔做ssk

搞咩

後者

唔關係呀好似

你地隻Futmas ddg 會唔會有神救..?

Ssk唔使出腳L2R2成份撞埋去就得

個人重到痴線

應該係史上最成功既炒卡

個ser呢兩個星期做乜鳩，連星期日晚都咁閪

Acuna勁到仆街

場場好似唔受控 後防自己讓路比人咁

DDG

仲癲過上年德國IF

打咩位

屌你老母連續三場和梗斷線

三角兩下

早幾個鐘放 執少勁多

打cdm 當sif nain用但我覺得攻同守都勁好多

我都覺 mane 硬淨得黎少少鈍
不過有時硬食人身位vardy 果隻係得佢有
同反應快lor執雞佢同gri 同級轉左平人未必有

尋晚又死ser
3 張新野我都重未試過

D 高rate肥仲有得升

佢同bolase唔識串
邊個好d

講緊我自己 唔係fifa史上 戴頭盔先

我都賣左sif mane
換左kent
差唔多咁

早幾個鐘入左一大堆84升左1000至1500 等唔等埋mendy

打WL p22 8w on9到痺

有冇futmas sissoko巴打分享下食咩chem

通常sbc 一出後半個鐘-1個鐘

同sbc完之前幾粒鐘 最高價

84-86我未放

87-90就走得 7788了

我無諗過啲hummles同d silva過2個鐘升成皮咁誇 又dum春

好似sniper or basic
賣左唔係好記得

你有唔成功過咩

下面個陣尼恩同mertens 轉位好似會full chem

Bolasie係ST
Acuna係btb midfielder

巴打你成日都係咁喎

完全唔同類型 一隻box to box 中場 一隻前鋒 btw 今年d葡超sbc 大部分都可以用來打WL

D alisson到而家仲喺度
當自己on9咁用左2隻 都仲有2隻未放

玩控傳建議做嗎

Thx 巴打

你點夾？

成個禮拜終於放走曬堆aranguiz都好多lazy buyer 19k接貨

Alisson 上返5萬幾 可以平手走

等埋mendy洗唔洗inform先

真係場場都有ssk

佢個stat 其實好全能
係ssk 太搶鏡
hh allan

痴撚線 bolasie 勁撚到
佢直線推波 rio 同sissoko 完全郁佢唔到

夾chem? 我用杜sir同Telles連

有咩感想

M/H係allan嘅優勢

對落其實同普金嗰隻冇乜分別
要比佢搶到嘅都係會搶到
冇乜特別，可能未對到啲elite嘅ssk

出kent 見差唔多
果斷放到23x k
而家已經200

換隻bb petit 兩icon 夾住
左翼full chem 任換重好玩

佢夾Allan 一齊用應該幾正

次次贏緊都斷線

想用ssk頂保哥 雙8chem會否不智

今日成日得2場見到ssk，又未至於場場有

暫時futmas執咗ssk, gbamin, de gea都好滿意， 可能之前用嘅人打廢

佢阿根庭易夾意甲好多

無啦啦連打兩場爆機隊

講真無必要夾硬上場
我整左打左幾場都係放左係到
無重要到話要為左佢黎砌陣

放800k coins $7/10k

依家先14-2....攰到
想知平時你地一晚打哂果啲係點做到

有幾多人做acuna?

曼聯係咪想拯救屈福特

我要黎夾隻mh keane 剛剛好呀

見更多講ssk係防守最強 好想用
我自己夠硬吹唔洗錢整

Bolasie 10 Chem acuna 7

已做

防守係最強 唔差過韋拉

Lw轉中場打？

Ben Foster 好勁

我試過撞飛韋拉

更多巴有冇做acuna ?

見到依句 即刻做

普巴快走 等緊你張特別卡 你值得更好

我用唔著 但呢隻勁 可以考慮做

放1.8M coins $6.5/10k

我今日撞過告魯夫

果d long pass 準到

左闡有冇人用sif telles,睇stat好似幾正

有sif咩telles

告魯夫就算啦 豆腐黎

仲有兩個鐘
Mendy

返屋企又補多2m肥

屌你老母下年ddg，連9，麥佳仲keep到個rating我寫信去ea，cc埋曼聯

洗咩下年，winter downgrade佢啦

sor自
86 telles,想用佢連尼馬

kent仔真係次次換出來都有貨交

All in 左 parejo +幾隻 音樂比利

洗唔洗fifa21見

屌你老母呢條垃圾
70分鐘贏緊2球係到玩波用龍門的波 俾我反cup即走場

會跌？

Set左55000走唔到

幾錢入 尋晚開始已經超高價

如果mendy應該唔洗 唔出就要了

如果未做Carlos
Acunacarlos揀一個點揀

無架喇球員又唔勁 教練又唔識教走位
個個企係度等傳 唔係走位去拉走人 走位去拎波
So9可以留lin留到係場70min
Ddg續完約又派膠
麥龜鈍撚到 仲鈍過fifa用佢
兩邊傳中頭鎚又無搶點又無
傳急地波又唔撚衝前柱搶點
教練團又睇唔撚到問題
人腳有問題？係有問題 但唔撚係會衰過屈仔紐記下話

Mendy黨

fix完個連線之後 成日match到日本仔同阿拉伯人
假5格踢落都lag lag地

SSK 罰球都射得下

17000-17750
睇futbin價依家18500

acuna好似好勁咁後備出黎踢咩位

有隻硬吹BB Blanc都做ssk是否不智

明明d戰術無轉過
點解感覺上Cam D體力扣得快左

最後17w 連輸幾場 已經打到好攰
最後一場上半場贏緊2:0 問佢可唔可以走場比我拎埋個w
佢又肯 人真好

入唔入到隊
upgrade 係咪考慮之一
位置又唔同
不如貼你隊波睇下

正
d totyn D. Silva 65000都俾人掃
早幾日先35-38k 入左一堆

ultra sub

18g 14w收工
輸2場12碼
隻neymar雖然唔係入到好多波
但又贏到
另外kent真係好勁
Sub入來幫我贏多2場

真係西Game黎
要造9你 你d中後場會離身守
任人傳波任人搓 截完一傳上去又失
要比你贏 4分鐘就入到2-0

佢地講緊出新If 舊IF會跌

如果今晚出mendy + Sanchez，聽朝派彩肥料應該都唔會有咩跌勢？

wl 如果打352 係咪好易比人中出？
dr 對手用覺得好屈
但wl 係咪冇乜人用

你都係抽嘅嘢夠唔夠做SBC?
我都最後都係供不應求

多左錢 升得仲勁

真係劇本game
星期五打15g4win
星期六20g6win
今日打到26g11win
Ea點都會比11win吊命

咁聽朝派彩係咪無肥可入手？

紐記好撚衰？

有沒人仲糾結緊做唔做sissoko

Oh

我前幾日入左80隻 87+
Ssk一出就放哂
你可以想像到個成個futmarket 係幾癲

呢幾日ea再食住個勢 根本普通玩家無能力去做sbc
Ea只在乎個lighting round

想請問巴打有冇辦法賓爺同allan 同隊
利申唔夠錢買包皮.而家有300k左右

唔係
但人腳唔會話好話曼聯

更多巴 而家84有無得升？

Lm ssk入波

糾結緊做唔做葡超個隻 之前做左保球王都係放係度 冇咩點用 驚依隻又係

入波都唔出 廢事俾人鬧

cam 大家會用if 大巴拿定係 普金mertens?

原來真係會連輸5場

最勁可以連輸8場，11win都冇

連輸2場都要停下啦

Ssk出if會值幾錢?

今朝係尾班車 而家入真係好博⋯⋯

攻多巴 想入肥做mendy
而家入係咪平到小小

更

唔打打唔哂了

安!!

我屋企得個垃圾有線上網100m
Gameplay長期閪

同埋唔知係唔係我部PS4太舊
隻game有時會塞下塞下咁

金章安入波

靚撚到

正常就係 除非EA玩野 250K以上

健康射

唔好ff ssk會if啦根本無咩可能

如果想trade 可以即買 即賣 近2點好多panic buyer

開台同大家一齊睇熱刺+打WL表演上金1
多多G持!!

乜位都得 又爆得

就算IF到 d細數都唔會加咁多
呢隻差唔多SIF

而家踢緊 好屎

shadow chem?

做左再諗
下星期dr拎錢

Sony 又30win了
好屈機

Ssk 差d 1a

屁馬+rttf dembele 定係屁馬加普金包皮

5點passing唔係講笑

1個鐘

今個wl 遲一日完？

futmas陣間傳緊出咩

Mendy

Yes

Ssk傷？

即使carlos都未必正選 仲有scream pk sub
有做bolasie

驚撞到Sam哥
停一停先

打夠14win，依家休息吓
淨返嗰啲等做埋隻mendy之後聽晚再打

我唔打啦喎
聽日再打

咁打場frdy?

好呀，你邀我？

L2 R2係咩黎

Sak撞死人

Ssk好暴力

good thx ! 仲亂打左幾場downgrade tim

邀左

諗緊要唔要84 upgrade做86
不過冇乜卡真心 得返唔夠一個鐘

比埋片你

SSK CLS

kepa會唔會有內傷

屌你老母連輸幾場絕殺，打WL真係打到個人好撚燥

又想打交
世仇

加沙尼加做乜鳩

唔該晒你 好人一生平安

Wwe咁

加沙里加

做乜要用腳

佢做瑜珈咁

安if 了

84安

12碼

黑世三

Alonso心諗 行埋黎都中奬

安安勁

新手組合包應該揀咩
利申 新手

熱刺今日壞手掣
全隊失去控制咁

If 黑世三

安神！

你地係咪話 阿古拿好用

中鉛咁
Son個球近射飛機

第一次打WL8 win 第二次打11w
希望下星期14w到

個龍同比ea做派膠一樣

又有利迷入坑

熱迷一定好掛住羅利斯

ssk有下傳中好靚kane飛機
son嗰下其實封哂位好難射

半場goal analysis 話ssk唔走去block 安安射波成碌木企係度，仲唔係中鉛。

頭先買左沙拿

巴打gg

lloris都會輸呢d

打多場？唔夠皮
隻mendes 好似長期失蹤咁

好
打多場要準備迎接mendy啦

我見人30win 都打唔到呢啲

你邀我？

等收錢

你隻古列治係bb嚟？

隊波勁 唔代表技術勁

未必勁啲

我反而覺得gazz反應快好多

都係膠

雖然我最後係贏咗
但古列真係好屈...

姐係如果冇屁馬係咪用LW包皮？

今日踢咗場8分鐘領先兩粒，之後尼馬可以炒三四球單刀，90分鐘絕殺撞柱，他是第一節再撞柱，最後輸埋十二碼，差啲掟手制

mendy倒數半個鐘

好難諗呀 隻acuna

yes 快好多

做左當sub中場用

中唔到利
係咁中雙曼

屌
死熱狗矛到仆街
想Qs聖誕ssk

第1次睇熱？ 不嬲打開mma

歡迎

其實我係到蒲咗好耐 不過小薯冇人理

已做 勁過Sif nain應該

諗住Daddy教會唔同啲
點知一鳩樣
抵佢地0冠

Me2
我都打夠14win收手了 下星期努力

我d7廢渣
好耐冇玩fifa上一隻係15

Middle
點都入唔到一球

你勁左好多
好難守

資源有限 佢同卡路士2揀1
玩開西甲
兩隻都後備

支持

今集算啱我玩
Btw gg

資源有限就唔好做 等mendy

我都係D6 無咩所謂

仲有3個字
Ea唔好撚狗

等你有埋cruyff 邊有得輸

呢隊打過 一般般

我用鬼明奴成日75分鐘 無氣

第一年玩fut其實都幾大癮

如果一陣真係出mendy
要入83 84黎做
應該一陣入定聽朝派彩先入？

有排
仲要買咗rttf dembele先

Sam哥 打到幾win

14
聽日再打

好 可以做深夜球皇

Omg我隻鬼明奴點先full chem到
明明之前睇過係可以
入完屁馬之後得番8
唔通我眼殘

一定唔會咁平meta卡

一係課金 唔使炒卡
一係零課 付出時間
我係後者

Son 88

4141 廢擺cdm 試下用rttf militao

On9兒子又上腦

做咗

兒子 殺人狂！

son(再錯)

上次打得甩
今次打風都打唔甩

真係狗泥

茅西兒子

成日報復

紅了

今次D熱狗點睇
SON 份人根本就冇品到爆

仲未喊既

抵紅啦

真係好撚無品

不過rudiger好識做戲又係事實

son 真係好撚茅

最後panic sell左alisson 46500

轟真係反客為主

做呢D小動作做咩呢

有冇反應都要紅啦

無var就走甩左了

上次踢斷腳應該有心報復諗諗下

今晚明顯摩佬冇運 無啦啦兩條友個腦短路

熱狗連d fans都狗過人

泡狗基因+熱狗踢法

個球迷唔好比佢入場啦以後

翼鋒一季攞兩張紅係咩玩法

喊哂咁打甩左個

Mendy sanchaz

泡菜狗啲劣根性雜種黎

85mendy cls

Mendy貴到

Mendy 84 85 85
Sanches 84

好彩岩岩買左20隻isco verratti

點做 84/85/85

爆機左閘, cls

兩隻都升5點cls要做了

第一lb

85mendy

150張totw ready

加好多
今次要做了

Sanchez 抵wo

Mendy 真end驚

end game LB

升2格 一定做！

屌 後悔做ssk 冇卡做mendy了

熱山咁抵做 但無咩用

好彩冇做ssk

多謝ea

睇完熱啲mma 對佢啲人冇曬好感

Yes
諗左好耐
最後冇做

呢張mendy真係屈

出左 即刻比人掃哂isco

隻mendy要唔要350000

84 85 85即係250k?

Mendy要3張黑卡
ON9

pk祭得

岩岩先奴完隻左閘
而家又多隻法國左閘

mendy升兩張if咁癲

If幾錢好

85+ if準備出貨

Militao varane係咪爆升

In form西班牙cb 準備

更多巴d肥點部署？

加咗5點

pizzi

本身swap換左carlos 有d頭痕

80+upgrade, 多謝EA

84-86 if準備出貨

真係痴線

諗諗下 自己都on9 17k bid isco 22000out 但賣得快 只有呢1-2個鐘

cls in game加左143點

仆街 冇錢買inform

Mendy 7chem 右閘

冇錢呀

兩張卡黎

on99 張kroos 早左1個鐘放

83IF 都上

330k 但真end game 卡 都抵做

本身預佢升到84
升到85cls

熱山做得過?

升好小 但50k都算抵

玩英超直情性價比最高cb

等埋聽早sb派彩先做

2020都黎 熱迷仲racist

83，85if你地放幾多錢

對呢類低Agility 低balance 既中堅已經無哂興趣

窮人新人玩fifa可以做 抵用

thiago 28.5k

各位巴打 又要開餐了

85應該兩萬？

你成個account賺咗幾多coins

見頂未 all in左 準備開餐

咩肥都冇入....更多巴你真係好勤力，抵你玩到咁勁

成隻game最搵錢就係呢幾日

唔勤力等幾時

多謝老闆

隻卡雲尼係時候要

膽細唔敢跟

隻MENDY可以攞黎打防中
應該勁過SSK

更多巴 set buy now price幾多
18000入 21000-22000 果批貨出哂貨了

之前有D巴打又話ea會搞D特別既WL好似限評分咁
都冇既

第一年玩，啲嘢冇跟得咁足.....
咁睇來我都收得皮，最受期待個幾隻都出左，futmas應該冇嘢炒了

做完隻ssk無錢做隻mendy

M/H 難搞啲

呢d真係唔係勤力就得 要有d膽識 我唔敢高追 只係入咗十幾隻if83 同幾隻if85

verratti 18000入 23000buy now
isco 18000入 22000buy now

暫時27萬幾有, 算好抵做

我會走一部分先 我太多貨

一部分夜晚先出

Same, 有錢但食炒價做又唔值咁

我都all in左
輸左當學野 fifa21 再加油

verratti多左人買 應該出左sbc solution
psg 肥料隊 由base icon 開始由 14k 升到而家
ea真係....

砌砌下發現自己肥料多到一蚊都唔洗比就砌到mendy
之前做紅卡sbc中卻奧斯仲屌哂鬼

有隻totyn係手，放咗佢當炒左卡算

End game LB
但閘位打stay back，無性趣做
用紅卡telles 攬住過年

pjanic 18000入 25500max price buy now

唔夠錢唯有用聖誕卡雲尼

我堆verratti 比人清哂.......好彩5：50 再bid多批

點出solution?

而家係差fabinho 未賣得出

用埋隻villa 算

依家最強右翼係乜水 快撚啲出黎比我隻mendy反強姦

窮玩家砌咗先算

整時都預左咁做

左Mendy 右Atal
Merry Xmas

隻智利if中場繼續唔值錢

擺右閘連丹好無 咁就左右閘掉轉放7chem
Atal lb Mandy rob

出個solution就升

有bb carlos有

法國隻sif lecomte GK 升唔到

唔得喎有無計

mendy ssk清晒我啲肥料 紅卡

一蚊都唔使比就搞掂

用bb carlos 定聖誕mendy好

普金85icardi上到12500
仆街我入左4隻aspas唔郁

你有一條紅線冇綠線點會full chem?

本身冇諗住 個個吹奏完去試砌 完全唔夠卡屌
仲要3格
左閘又有tagliafico又有roussillon 我又冇varane
應該真點放棄了

一樣 一蚊都無用 用un吹

張mendy勁到
由金卡alba轉佢完全升左個level

用一場就瞓覺

咁Ben sir是咪要走

出solution

睇黎要放棄張un吹 牙朗做mendy
un吹牙朗真心入唔到隊

咪戇鳩啦

唔撚係掛

唔做正契弟

聖誕版MENDY 同聖誕版Roussillon 差好遠?
一隻唔洗錢

一隻trade得 一隻免費 一隻untrade
三隻都連到chem 其實最抵玩而又勁係咪t.hernandez好d

cls

上去出個solution 賣返埋fabinho...
呢隻都升唔到 2-3k 真心灰

拎你隻朗去做先啦講

只要你唔係成日換隊既人
Mendy一定最抵最勁
肥牛Balance reaction composure 都太低

用緊alex tellas if
冇錢做了

好想要

個陣咁豪華30萬都冇？

你講抵玩 一定係中間

勁就右邊

賣telles都10萬 再qs廢金 加啲現成卡 實做到

Mendy 食咩Chem好？

係囉 免費點會唔係最抵玩

輕鬆14win 仲有8場 有冇人要

有冇人解答下mendy到底有咩咁吸引
點解個個都話抵？ 你地用LB打上去？

打算7chem打右閘 反正5星腳

綠線丹比利

Sissoko 既左閘版

點都要做左先 賣左一隻佢都要做 之後做唔返

抵就一定唔抵 不過呢隻用到tots冇問題 我就唔會使350k整隻閘

唔岩邊喎Ching

因為本身模組勁數值升好多

又快又大份5星wf仲唔夠?

佢答緊我擺右閘

睇下聽日d Icon跌成點先做

因為已經奴咗中間個隻 但覺得唔勁岩岩見人panic sell hernandez執咗隻70k 而家已經80k

你地係因為模組勁定貪佢45腳同扭得？

比我會揀轉隻右閘算 前場幾fit

有人答要你可以點俾佢

其實隻mendy咩事有得直接升5點

ea做野真係好撚奇怪 一方面好堅持d if upgrade要跟住一級級上 一方面又出隻卡蘇拿表面+2 實則大upgrade 轉個頭又黎個mendy 80上85

如果有Atal 值不值得賣rttf militao 換Carlos 同 做mendy？為左就喊包我個陣對閘係7chem

人哋問緊chem
同埋施美度到呢刻仲好夠用

英超84 炒到癲

80->83->85
直接upgrade咗兩次所以係85

全部⋯⋯⋯

特別卡任佢玩

唔同totw

佢樣樣都有
唔係貪佢一樣兩樣

唔過300k啦
最重要係真係用到tots
Ssk都未必得

更多巴 之前strong hold 左堆 87+ if 西藉意甲

目標咩位放好？

我意思揀full chem 鬼明奴 加要番full chem Ben sir
但要轉一轉隻右閘

西甲都係

萬一遲啲抽中勁既硬吹左閘
Mendy轉右閘一樣勁

futmas simon 75 > 84
佢升到99都得

fut d 球員能力睇完笑下咪算

講緊放右邊 我自己都諗緊咁做
左邊放7chen atal先夾到chem

打防中都得啦

一蚊都唔洗

今晚可能更貴

包輸阿衣咁能廢都可以出張87

有對西班牙83if放唔出

Sor 右閘轉咩

因為夾chem 要搵隻左閘打右閘
呢隻真係岩哂我
本身用普金已經覺好勁

我aim 45k

唔太過份就算 如果下下跟現實 得toty玩

有冇巴打入game fc係咪4星skill

係4星

或者7chem 法國左閘 大吧選擇

App係錯 kent都同bolasie 都錯

我覺得阿衣真係過份左 你話出阿巴咸 奧力治87都好啲

其實toty能力仲弱智
上年隻kane射波都有埋
messi體能好到爆現實散步

所以笑笑算吧

50k做左熱山 得番200k

Mendy食咩chem好

Anchor啦一定

anchor啦

熱山食anchor定shadow好

一言驚醒夢中人
500k now

Cls

有冇咁多張

洗左20k就仲左mendy

張anchor升到on99

點做到
課咗幾錢

有bb carlos (untrade) 仲做唔做mendy好

皇馬

有閒錢先做
都係閘一張啫

有冇人分享下點連mendy陣好？7chem右閘點睇？

Varane

有source定鳩估架

15-20k

咁可以pass

82紅卡咁曬？留黎換86+好過

收唔收契仔
我打wl 發覺好多人一個人已經係我一隊價錢